有一天。。。他終於會遇到我。。。😭

RIP